下一個年度立法會正式清算元朗

上次油塘聲稱有人要斬殺畜生家人個各屋苑樓下都有部署警車 派警員巡邏

今日中午已經話元朗班牛屎佬會斬人 你老母一個警察都冇？ 警黑合作？默許左？
下一個年度立法會麻煩大家一定要出嚟投票一定要清算元朗丁權 一個都不獲賠償 只有立法會才能立法

Up